做消防員既你麻煩入一入黎

小弟做緊份功課，需要各位消防員幫幫手回答幾條問題

1。過去的六個月，你消防員的工作中有沒有遇到過特別的事件，關於與上司、同事或下屬溝通？
2。你作出了甚麼決定/行為來應付事件？
3。如果你有多一次機會，你會有甚麼不同的回應/反應？
4。你現在認為你的主管會吩咐你作出怎樣的回應？

可以既話麻煩重覆1-4既問題答多幾次，感謝。

推推推推推

連登既消防員去左邊